在大陸群時收到的明知是謊言但不懂辯，幫幫手啊！

幫咩
由佢沉
佢放上枱就屌臭佢